平安夜和你shop 學生判囚六個月

案情指，前年平安夜，被告在尖沙咀海港城三樓拒抗三名便衣警員，警員報稱在拘捕疑犯期間，額頭、拇指等受傷，被告抗辯時稱遭制服後被警員扑頭。

裁判官葉啓亮早前裁定被告罪成，認為三名警員都是誠實可靠，他今日判刑時指，案件發生不足一分鐘，雙方也有受傷，考慮到被告抗拒程度、年紀及沒案底，三項控罪合共判囚六個月。被告就定罪及刑期上訴，裁判官批准被告以一萬元現金擔保。

上水企圖謀殺都有得保釋

屌你老母刑期通脹到6個月已經覺得叫輕

誠實可靠

其實告佢個樣係不配合強姦罪？
本身拉個原因又唔使告？

燒聖誕樹果個判幾耐？

捉你埋牆打爆頭坐六個月